% !TEX program = xelatex
\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\input{cv_ats_common.tex}
\setmainlanguage{russian}
\setotherlanguage{english}

\begin{document}
\atsbackground
\noindent\makebox[\paperwidth][l]{%
\begin{minipage}[t][\pagecontentheight]{\sidebarwidth}
  \vspace*{0.46cm}
  \hspace*{1.06cm}\begin{minipage}[t][\sidebarinnerheight]{\sidebarinnerwidth}
    \color{softwhite}\RaggedRight
    \SidebarAvatar
    \CVName{Битлев\\Роберт}

    \SidebarSection{Достижения}
    \SidebarRoleTitle{Олимпиады\\и научные конкурсы}
    \vspace{0.05cm}
    \begin{sidebarbullets}
      \item Золотая медаль IJSO в 2023 и 2024 годах.
      \item Победитель и призёр заключительного этапа ВсОШ по физике.
      \item Победитель Московской олимпиады школьников по физике в 2023 и 2024 годах.
      \item Участник заключительного этапа конкурса IChem Prize в 2024 году.
    \end{sidebarbullets}

    \SidebarSectionSep
    \SidebarSection{Образование}
    \EducationEntry{AI360: Математика\\машинного обучения}{Санкт-Петербургский государственный университет}{2025--2029}{Санкт-Петербург}
    \SidebarEntrySep
    \EducationEntry{Среднее общее образование}{Лицей №\,533}{2016--2025}{Средний балл: 5.00}

    \SidebarSectionSep
    \SidebarSection{Языки}
    \LanguageEntry{Английский}{C1}
    \SidebarEntrySep
    \LanguageEntry{Немецкий}{B2--C1}

    \SidebarSectionSep
    \SidebarSection{Навыки}
    \SkillLine{Физика \textperiodcentered\ Математика}
    \SidebarEntrySep
    \SkillLine{Python \textperiodcentered\ Анализ данных}
    \SidebarEntrySep
    \SkillLine{Arduino \textperiodcentered\ Проектная работа}
    \SidebarEntrySep
    \SkillLine{Прикладная радиоэлектроника}

    \SidebarSectionSep
    \SidebarSection{Интересы}
    \InterestTitle{Естественные науки\\и технологии}
    \InterestBody{Интересуюсь задачами на стыке физики, математики, инженерии и программных инструментов для исследований.}
    \LeftFooter{}
  \end{minipage}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t][\pagecontentheight]{\mainwidth}
  \vspace*{0.70cm}
  \hspace*{0.66cm}\begin{minipage}[t][\maininnerheight]{\maininnerwidth}
    \TopRole{Студент AI360 \textbar\ Физика и прикладная электроника}
    \vspace{0.09cm}
    \ContactLine{{\MetaLabel{Тел.:}}\ \href{tel:+79215747178}{+7 (921) 574-71-78} \textbar\ {\MetaLabel{Email:}}\ \href{mailto:robertbitlev09@gmail.com}{robertbitlev09@gmail.com}}
    \vspace{0.03cm}
    \ContactLine{{\MetaLabel{GitHub:}}\ \href{https://github.com/robrob09/}{robrob09} \textbar\ {\MetaLabel{Telegram:}}\ \href{https://t.me/robrob2009}{@robrob2009}}
    \HeaderGap

    \MainSection{Профиль}
    \SummaryText{Студент программы «AI360: Математика машинного обучения» Факультета математики и компьютерных наук СПбГУ с сильной базой в физике, математике и прикладной электронике. Работал над олимпиадными и междисциплинарными исследовательскими проектами, совмещая экспериментальную работу, разработку устройств, анализ данных и программные инструменты.}

    \vspace{0.24cm}
    \MainSection{Проекты}
    \MainEntry
      {Рация. Мост через волны}
      {Весна 2024}
      {Система записи и распознавания речи}
      {}
      {\begin{mainbullets}
        \item Собрал 2 Arduino-модуля: передатчик с микрофоном MAX9814, шифрованием и NRF24L01, а также приёмник с передачей данных на сервер по USB.
        \item Построил 3-этапный пайплайн на Python: восстановление пропусков, сохранение WAV и преобразование аудио в текст через Google API и CMUSphinx.
      \end{mainbullets}}

    \MainEntry
      {Тонкие плёнки из наночастиц серебра}
      {2023--2024}
      {SERS-плёнки для сенсоров}
      {}
      {\begin{mainbullets}
        \item Синтезировал наночастицы серебра восстановлением нитрата серебра гидроксиламином и формировал монослой на границе вода--гексан с переносом на силанизированные подложки.
        \item Провёл характеризацию методами UV-VIS и AFM, оценил размер частиц около 79 нм, однородность покрытия и потенциал усиления рамановского сигнала для сенсоров.
      \end{mainbullets}}

    \MainEntry
      {Brain Train}
      {2023--2024}
      {Интерактивный тренажёр памяти на Arduino Nano}
      {}
      {\begin{mainbullets}
        \item Спроектировал устройство на Arduino Nano с генерацией случайных LED-последовательностей, OLED-индикацией, системой подсказок и кнопочным вводом для тренировки внимания и памяти.
        \item Объединил 4 модуля на Arduino C++ - игровую логику, обработку нажатий, вывод результатов и управление таймингами - чтобы сделать тренировочный цикл стабильнее и отзывчивее.
      \end{mainbullets}}

    \MainEntry
      {Современная систематика протистов}
      {2021--2022}
      {Исследовательский и каталогизационный проект}
      {}
      {\begin{mainbullets}
        \item Подготовил каталог одноклеточных организмов с учётом пересмотра таксонов в крупных группах и современных изменений в систематике протистов.
        \item Структурировал биологические данные в удобную классификационную базу, пригодную для учебного и исследовательского использования.
      \end{mainbullets}}

    \CoursesSection{Дополнительное образование / Курсы}
    \CourseItem{Физический центр}{Президентский ФМЛ №\,239, 2019--2025}
    \CourseItem{Школа по практическому программированию и анализу данных}{НИУ ВШЭ, 2024--2025}
    \CourseItem{Творческая радиоэлектроника}{Академия цифровых технологий, 2023--2024}
    \CourseItem{Олимпиадное программирование для школьников}{Яндекс Образование, 2023--2025}
    \CourseItem{Основы промышленного программирования}{Лицей Академии Яндекса, 2021--2022}
    \CourseItem{Экспериментальная физика и решение нестандартных задач}{Физический центр, 2019--2025}
    \RightFooter{}
  \end{minipage}
\end{minipage}}
\end{document}
